「cap帽好重要」21/7和理撚都要有一頂

近排天氣咁熱
唔帶帽好傷皮膚

頭大會唔會唔岩戴cap帽
有無咩推薦咁